李小明，如果你計劃幾時去南美，請通知，我想join你

我識揸車
可以租車同你周圍去
我講真的

係去都一個人去啦
自由自在

不過應訃人無機會去咁遠了

去南美最少要轉兩次機
我好想去巴西阿根廷

無咁多時間去咁遠